一句講哂，7.27定7.28光復元朗

7.27
7.28

大家幫手一齊推

push

推

pish

推
7月27
但兩日都可以
但27方便留守

cls叫手足入去送死？睇定啲先啦

睇定啲咩先？